頭先睇咗保公義撐修例大聯盟嘅20題

屌佢老母，見到第十一點個標題有殘體字
真係屌出聲，最on9係佢之後又打番個隻對應嘅繁體字出黎
BTW有冇人可以逐個point擊破佢，大概諗到啲反駁嘅point，但係唔係好識點闡述